韓國瑜都撐警？

藍到黑

廢話
佢邊面 人啊 親中啊啊啊啊啊